接唔接到大過自己既女仔拍拖？

肚腩呀